覺得覺松葉蟹俾人低估得好緊要

覺唔覺好多人盲目追捧亞拉斯加蟹但明明唔係特別好食
花蟹好食但大隻果啲貴到離晒譜
松葉蟹明明又大隻又多肉又鮮甜又唔貴
偏偏好似成日俾人忽視左咁

作為一個窮撚 除咗唔貴呢一點其他我都好認同你

海鮮黎講三四百蚊買到隻兩斤以下
覺得好抵下

邊度買

阿拉斯加長腳蟹同松葉蟹有咩分別

覺
仲要有多兩隻腳食

麵包蟹先係最正。

好多街市都有新鮮貨

價錢味道外表樣樣都唔同
唔知點答你

松葉蟹殼又薄啲，殼肉比高

我鍾意蟹肉，麵包蟹好似係食膏

松葉蟹鮮甜好多

但又唔知係咪咁啱嗰隻冇咁好食

一隻係黎自阿拉斯加
一隻係黎自松葉

毛蟹都好正
之前買到一隻生毛蟹,就咁烚熟都好鮮甜

毛蟹食到好攰不了

btw,蟹應該蒸好過烚